# Тестовым заданием будет создание сайта отображающего дерево (или его часть).



Условие
-------

      1.Страница состоит из двух частей:
        1. Форма для подачи запроса на генерирование дерева ( ~5% от общего пространства страницы).
        Форма состоит из:
            1.	Поля ввода количества узлов задаваемых к генерированию дерева (по умолчанию - 20);
            2.	Кнопка "Генерировать дерево";
            3.	Область для вывода сообщений;
        2. Область просмотра дерева  (соответственно,  ~95% от общего пространства. Данная область отображает дерево или его части, используя любой из найденых в сети JS-плагин\библиотеку\фреймворк. Чем нагляднее, красивее и понятнее - тем лучше.
      2. Выполняемые функции:
        1. При клике на кнопку "Генерировать дерево" скрипт должен генерировать данные (случайным образом) описывающие структуру будущего дерева и записывать их в БД:
            1.	Используемый алгоритм построения дерева - Nested Sets
            2.	Каждый узел имеет имя, равное идентификатору узла
        2. При переходе на главную страницу сайта (без указания дополнительных параметров или с указанием неправильных) - на странице выводится все дерево целиком;
        3. При переходе на страницу /thread/ID - выводится ветка, корнем которой будет узел под номером указанным в параметре ID. Остальные ветки не выводятся;
        4. При переходе на страницу /thread/ID1,ID2,...,IDn - выводится n-количество веток, согласно указанным узлам ID*. При этом все данные узлы должны быть детьми одного общего узла "0" 
 
      СУБД: MySQL
      Обязательное условие - использование вреймворка Yii2.
      Результатом выполнения тестового задания является исходный код + дамп БД.
 
 

Итог
----
      
      Использовался фреймворк Yii2 - Basic шаблон.

      БД:
      Дамп базы - dump.sql. Имя базы в конфиге task1.
      Прикладываю дамп таблицы с тестовыми данными.
      Так же есть возможность использовать миграции.
